唉 點算好😭😭😭

而家鐘意緊個女仔 佢呢排成日都唔覆WhatsApp 但係我知道佢都幾忙吓 見面果陣又唔會無野講既 姐係點呀

你屋企有冇鏡?

個女仔想你死心唔好再纏住佢